(集思廣益)厹,player 有咩特徵

(認真撚)
1.忽冷忽熱，若即若離？
2.追緊當喺寶，追到當喺草？
仲有冇

靚仔
口花

最弊有啲唔靚仔嘅都玩埋一份

九成九人追女仔都係用1.呢招

唔靚仔，口花，低學歷，細膽（得把口）

如果淨係對一個人口花花咁又算唔算先

點知一個男仔喺玩感情定認真